讀得書少、年紀大就會撐警？

其實唔使讀書都知班差佬係仆街啦

食屎啦廢老

蠢人最易受支配
最認同權威

好多人讀得書少都唔蠢

比例唔高

唔係，除非真唔讀書
一般指唔讀書，只係唔讀政府指定的課程和課本

掃把頭夠讀得書多，咪又7到喊

又岩

有接受過9年免費教育既，果位情況會好d
本土學歷低果班，都廢得7788
但最仆街既係支共每日送150個垃圾object過黎補充返

10.1賀佢老母 玩屎篇

養貓狗玩屎啊 會爆炸

其實所謂讀書多，係讀政府認可的課程
一般指唔讀書，只係唔讀政府指定的課程和課本

以前香港一向係共產難民落嚟香港
所以課程以反共為主

中英聯合聲明簽左紙之後至回歸後幾年
變成中立客觀
亦係香港最教育榮光的時候

回歸後幾年，政府想推國民教育
企圖美化共產黨和共產黨暴行
先激起師生一同反抗

呢個真

你岩

放入地鐵站

時代革命 （其實係世代革命）

都係..

志偉哥